LIHKG 第一屆豬扒P圖大賽

我先 電話美圖瘦瘦

已經盡左力，但都變唔倒女神

其他大魔王

大家試0下

岩岩食完飯

P圖 --> 改圖